IOS 終於可以自製WhatsApp Stickers！

如題，小弟不才，應朋友訴求上星期整左隻 iOS app 幫大家可以自製WhatsApp Sticker
本身想等我第二個bug fix version 出到街先同大家講。
但PK 蘋果唔批我個新 version ，話咩大多同類型app 又話要依賴其他app 先得咁
(DKLM sticker 緊係要WhatsApp 先用到，佢都on99999 )
依家個app隨時有機會俾人落架，大家想自製whatsapp sticker就down 左先
(down 左既app 蘋果落我架都影響唔到你用)

MyStickers:

呢個version 有bug ：
- 入唔齊name 同 icon 圖會彈app
- 入太多太大既圖會爆memory 彈app
- 圖 file size 大過 100KB 會用jpeg 壓縮冇左透明底

祝大家自製到sticker 唔洗俾android fd 屌打

師兄。細過100 kb都係冇左透明喎

唔整 web 版？

好有心機 支持

呢個version 有bug ：
- 入唔齊name 同 icon 圖會彈app
- 入太多太大既圖會爆memory 彈app
- 圖 file size 大過 100KB 會用jpeg 壓縮冇左透明底

咁多限制，不了。

但正評給樓主。

我依家都係用 Android 整完再 Whatsapp send番去 iPhone
IOS 套 Picsart 連退地都做唔到。

條友真係唔識架喎

push, 正評

same
ios9淨係得呢個app可以import到成套sticker

iOS 9麻煩update啦 之前整ipa果陣都好多iOS9 user話用唔到

大佬
啲bug多到噉就de咗先啦

自膠
原來係蘋果唔畀
噉樓主求其加個唔關事嘅功能落去扮主要囉囉
好似加個game落去得唔得呀

熄廣告之後彈Apps